Documento gerado sob autenticação Nº FFV.069.694.OA3, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1225                  de  02/02/2019
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°48185,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ANDREA TROLLER PINTO (Siape: 2290204 ),  para
substituir    MARY JANE TWEEDIE DE MATTOS GOMES (Siape:  0354307 ),  Coordenador da Comissão de
Extensão da Faculdade de Veterinária, em seu afastamento por motivo de férias, no período de 04/02/2019 a
24/02/2019.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
